「多圖」D奶瀉啦。仲唔快D裝起佢 「多圖」

d奶假架

D奶真嫁

假架 d奶

條女對奶好敏感

打假波

個樣

正

人造人幾號？

不過我屌

幾錢Q?

ig or fb 名呢

方力申：假架d奶

假架d奶

屌你，睇一張同睇十張有咩分別

正想講

聲稱香港人但極重大陸口音
IG冇野睇

好樣衰

careybaby

救樓主老母
IG:careybaby_

對眼同對波都好撚假 對波一啲垂感都冇 唔屌

大波 正

個樣好撚假
一睇就知整容

利申 屌